作為香港人感到羞恥

你哋想唔想作為香港人感到羞辱？
舊年connect咗全世界，啲鬼好support 香港人，佢地認識咗原來有一個咁細嘅地方可以咁有影響力

但有冇諗到外國冇香港食人血饅頭嘅藥房，冇香港藥房賣嘅假口罩
唔好話假口罩，香港連防唔到細菌嘅KF94都冇乜，N95更加係見唔到
好多本地用緊嘅真口罩係由外地運黎，人地係真係clinic, 醫院嘅口罩
上個月已經俾中國同香港人掃哂

你話有冇口罩供應同帶唔帶兩回事，而家係外國政府話口罩冇用

大佬呀, 正苦講嘅說話就應該套用落所有國民？冇錯，係有啲鬼佬聽乜就做乜
但係依個係全世界政府嘅錯，真嘅口罩生產供應不足。

而且，外國疾控部門只係講返事實
做嘢講科學，防唔到就係防唔到

到最後究竟香港人帶口罩防唔防到病毒？定係鬼佬太污糟周圍hug 同kiss所以奶野？

都唔係重點，重點係亞洲人傳過去

我想像唔到香港人或者少數連登仔今時今日會去咒人抵死，死快啲，仲要贊成去Twitter 扮中國人一齊踩低鬼佬，以為咁樣可以做低中國？損人1000自損800

全世界係中華民族劣根DNA 先可以喺咁嘅情況落井下石

究竟作為香港人係自豪定羞恥，依樣嘢係好影響

“外國冇香港食人血饅頭嘅藥房”
Are you kidding ?

樓主肯定香港生活

如果係N95級別以上先有用，咁唔怪得人地話帶香港人依家成條街見到果隻假口罩冇用喎
事實係普通口罩其實都有用丫，或者香港人有消毒意識？冇攬頭攬頸文化所以冇大爆發？

樓主勁過許樹昌

你講黎聽下
歐洲邊度可以成街假藥房賣假口罩？
定係你講緊eBay Amazon 賣口罩果班中國/香港人？

我教緊啲乜？防毒？
講過啲乜？
我係同連登仔講緊嘢

事實係鬼佬歧視口罩同戴口罩既人

歐洲你講黎聽下？唔好講首都中國人開果啲舖頭，每日貨量都係講緊幾百幾千，離開旅遊景點邊度有？
就算有假口罩，話明係假，點解要帶？
係冇用就係冇用
口罩係N95先有用

點樣歧視法？你喺外國生活？
點解我帶又冇人歧視？帶口罩會俾人笑？俾人打？
唔好一講鬼佬就spin哂做全部人
而家啲鬼排華人係因為隻毒係中華民族劣根性做成，周圍傳染人

況且，我已經講咗鬼佬真係好撚污糟，可能係依個文化令佢地奶嘢加上中國人周圍去先係重點

口罩有冇用？張圖解釋得好清楚

笑我地有咩問題?
係N95先有用喎
鬼佬攬頭攬頸奶嘢係另一回事
口罩有冇用另一回事
事實上係除左n95真係冇撚用

係瑞士同意大利各有一單國會議員戴口罩比其他議員反屌既case

香港連防唔到細菌嘅KF94都冇乜，N95更加係見唔到

樓主應該冇睇過市價行情
大把貴價口罩賣

btw 外國絕對有人血饅頭

一個手術 N95 賣到 AUD $715 一盒

只能講樓豬好無知

“N95先有用”
笑你好啦，唔好拖埋其他人落水

講到尾係文化差異
如果外國盛行人血饅頭藥房，周圍都有假口罩，總會有人去掃貨，信唔信有冇用另一回事
講到尾我作為香港人係自豪，香港人識得自我隔離
但係普通口罩有冇用，真係唔知上個月仲大把人笑緊搶假口罩冇用

現實唔係有人攞住支槍逐粒病毒射出嚟穿透你個口罩

武漢肺炎會靠飛沫傳播, 戴口罩擋到飛沫已經有佢嘅作用

一月頭喺倫敦都買唔到
根本歐洲人冇帶口罩嘅習慣

外國冇香港食人血饅頭嘅藥房

此post已完

講緊舖頭
依啲網店阿豬阿狗都開得
我上面都講左，除咗網店食人血饅頭，喺街好似喺香港咁買到真口罩邊度有？
同埋，想問香港人有幾多個係街你見到帶N95

我開咗po講左我喺外國岩岩返黎
平時病我帶唔見我有事？
成個2月帶又唔見我有事？